알겠습니다. 각 문제를 차례대로 다시 풀어보겠습니다.

문제: 1 + {2 * [3 + (4 - 5)]}

계산:
4 - 5 = -1
3 + (-1) = 2
2 * 2 = 4
1 + 4 = 5
정답: 5
문제: 2 * (3 + {4 - [5 * 2]})

계산:
5 * 2 = 10
4 - 10 = -6
3 + (-6) = -3
2 * (-3) = -6
정답: -6
문제: {3 + (2 * 4) - [5 / (1 + 1)]}

계산:
2 * 4 = 8
1 + 1 = 2
5 / 2 = 2.5
3 + 8 - 2.5 = 8.5
정답: 8.5
문제: ((1 + 3) * [2 - {4 / 2}])

계산:
1 + 3 = 4
4 / 2 = 2
2 - 2 = 0
4 * 0 = 0
정답: 0
문제: {2 + (3 * [4 - 2])}

계산:
4 - 2 = 2
3 * 2 = 6
2 + 6 = 8
정답: 8
문제: ({5 - 3} * [2 + (3 - 1)])

계산:
5 - 3 = 2
3 - 1 = 2
2 + 2 = 4
2 * 4 = 8
정답: 8
문제: [{3 * (4 + 2)} - 5] / 2

계산:
4 + 2 = 6
3 * 6 = 18
18 - 5 = 13
13 / 2 = 6.5
정답: 6.5
문제: 4 / (1 + {2 * [3 - 1]})

계산:
3 - 1 = 2
2 * 2 = 4
1 + 4 = 5
4 / 5 = 0.8
정답: 0.8
문제: {2 + [3 * (4 - 1)]} - 6

계산:
4 - 1 = 3
3 * 3 = 9
2 + 9 = 11
11 - 6 = 5
정답: 5
문제: (1 + {2 * [3 + 4]}) - 5

계산:
3 + 4 = 7
2 * 7 = 14
1 + 14 = 15
15 - 5 = 10
정답: 10
여기 제공된 모든 문제와 답변을 확인하여 다시 계산하였습니다. 각 문제는 올바른 계산 순서를 따르며 정답을 제공합니다.





